近排好多朋友都搞紅酒生意 仲叫我開戶口

近排起麻有幾個好耐冇見唔熟既同學都不約而同搞紅酒生意，周圍問人借錢。仲叫人去旺角開戶口 我只係知個地址係亞皆老街1xx附近。

如果我上去開左個戶口走會唔會有事
聽聞要影印身份證

有冇方法屌醒佢

有錢大家賺

BTW

樓主個樣應該好多蠢先會引到咁多老千

樓主個名

唔好咁啦 係善良

我都唔明廿幾歲 受過高等教育 都中呢啲伏

我有批紅酒好抵架有需要咪打呢個電話囉

聽落似洗黑錢，會被控告處理可公訴財產罪，辯護時候自稱冇諗過會咁既後果，依然no defence

有冇叫你賣燒蠔

朋友話幫我比埋入會費 話佢爆咗quota 要訂多啲酒

叫佢幫你含下先
口爆先幫佢

又或者係推銷投資騙局，但一般黎講呢類野唔會叫人開戶，反而叫人借財仔

萬變不離其宗

傳銷之嘛

我另外有個FD已經開左 冇睇就簽左 話信得過

有朋友借左三萬比佢 話下個月散左貨就還
點算有冇得還

你班FD已經賺夠上晒岸,咪益下你囉

咁如果我借左錢比佢係咪好快有得還

開戶口給他人處理不明來歷資金 如果係咁，你叫你個fd去警局備定案先。備左，當買保險，如果有事，有機甩身;未備，會奶野。

在同學做紅酒傳銷
好似賺左好多錢
成日買名牌

但傳銷唔係拉主腦架咩 都未拉過啲受害者

如果傳銷，當我冇講過，怕就怕在可能你個fd做做下比人洗腦變左幫凶

幾皮架都 好後悔

你識得開post問，證明你智力未算太低

有冇人知通常幾耐先會識醒
因為佢仲搵緊人入會

紅酒都可以傳銷咁勁

係 仲有得品酒 話咩大陸市場大

前身係亮碧斯嗰間?
有fd入咗會畀我屌醒咗，好彩淨係畀咗五千幾，第二日上去嘈都退到9成到

啲人嘅職位叫咩「尊爵」，中二病倒咁，知唔知醜架

有冇五大酒莊？ 想買嚟自己飲

有冇趣 介紹返

但係中左伏 點屌醒佢好求教

我要返錢呀

理論上任何零售產品都可以做傳銷
只要你搵到位存放話

唔知有冇人做精子買賣呢

無得賺㗎 你朋友求其打過和

有冇可能真係做緊紅酒生意

冇

大陸不嬲有精子買賣
上面因為環境同食物污染
好多男人生唔到

有錢D既就買精子做人工受孕或搵代孕
無錢D既咪搵第個男人屌自己老婆

如果KEEP到D精子同證明提供者有優良基因

可能有得做

係連登做精子傳銷 收入會費 有靚女輔助 求打個和

局長話賺架喎

最近幾個月有朋友啱啱做紅酒傳銷 不停搞鳩身邊既人
之前仲諗住水鳩我 叫我去佢公司開户口 地址都係旺角附近
嗰陣未知佢做傳銷 差d中伏

冇借錢咪好

佢地會帶你去財仔借錢

我朋友係周圍問人借錢 覺得實賺
唔知佢另外有冇借埋
有就渣都冇

實際上只有大陸婆想要你D精
不了

樓主一講我就知係嗰間傳銷狗舖頭

邊間 可開名？

識人係香港大量入紅酒，再加工成二鍋頭/孖蒸之類烈酒，再速銷上大陸，轉個手即賺幾倍，借錢嘅息都慳埋

得架咩 唔好吹喎 紅色變白色